屌你老母哥狗躝未

仲用垃圾黑奴jesus 同 超級垃圾賤種黑奴sterling
之前難得去到4強輸皇馬都心服口服
今年輸隻法甲七弟
吊你老母 前面兩隻黑奴d把握力廢能到

屌你黑皮膚深啡皮膚都係垃圾賤種黑奴無腦弱智

請問仲有邊個用？

買咗幾多?

爬得唔得

戰術創造了足夠機會，球員自己吾爭氣，你怪哥蛇

差咁撚耐唔食體力?

點解對面3球都係黑人入？

foden同B施其實去左邊

帶埋耶蘇 迪布尼 丁力 去巴塞啦

點解曼城全部big chances都係黑人miss?

黑奴

安信兄弟幫到你

屌 哥狗咁撚廢就躝屍格路啦

返黎巴塞